關於Citi clear card

想請問citi clear card 學生有冇得免年費？有冇巴打或
絲打申請過？透露下申請過程

有得免
就咁網上申請，不過我當年唔係學生

我用緊rewards

如果我淨係要張master銀行咭嘅話 使唔使放20萬

街站申請
無收年費
就嚟用左1年